荃灣人出來開花

沙咀道球場等

圍魏救趙

比把槍你 100人100把刀衝過黎 你射定跑 ？即刻答

香港正式進入內戰

荃灣人 救手足啊

荃灣友

推

荃灣希望可以威返次

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

荃灣一向少人
48X/49X去沙田

到

開，燒政府合署，閂撚左花灑bump 房水制

直接全座燒通頂

推 係咪真先
有手足出我即刻出！

咪搭車啦 依家形勢建議係自己地頭開花

荃灣公園等

大量狗

自膠 睇唔到 沙咀道等 去緊

老地方沙咀球場集合左先

Push

幾點啊屌

荃灣

個問題係冇人敢中槍

7:15

7:15 幫推plz

係咪有人啊

其實荃灣有冇tg group

食埋個飯就到

葵芳葵興青衣友全部落荃灣

葵涌友 落緊荃灣

前線自決，自己小心

自決

Arrived

現場有幾多手足？

單機都要落黎 等陣到！

絲打一齊好冇，我都單機

你唔介意我等陣會走先既話可以呀

有冇個安全嘅認人方法（笑

而家邊條路過嚟係冇狗

葵芳冇狗 狗肉煲好殘忍 唔好做

千色對開重狗

人群係荃新天地